我啱啱入咗隔離病房而家等緊醫生

如題

好驚奶嘢

無事嘅

希望啦

沒事嘅！

記住 精 氣 元！

我前幾日都入完
陰性無事出番院
聽日就有報告睇架啦

其實最終確診 被隔離醫治既人 係咪會被人收左部電話？

Thx

去左狗屋未

巴打有無身體不適

你邊個家族？

有冇狗崗？

啱啱醫生同左我講話要照肺片 跟住又唔知咩探喉 好似好多程序

掙扎！！！

我都想知

btw 幫樓主集氣 冇事既 唔好嚇自己

希望唔會

冇去

樓主一定冇事架！！

咩原因入去？

今朝起身屙嘔 經過一輪大戰之後一兩個鐘前發燒 上呼吸道冇任何症狀

而家好啲冇想嘔 但我啲屎就快等唔到 變咗好似女人屙尿咁

唔好嚇自己
1.去過湖北
2.去過內地醫院
3.密切接觸者
巴打你衰邊樣

觀塘邊爐家族

帶我上去個呀姐都咁問我
我係上個月發燒+咳, 呢2個星期番工 公司探都有燒 比人趕番去 + 要我睇醫生
急症室醫生建議我留院

無事既
不過你由而家開始無得去洗手間, 大小便比個dau你痾

No sir

係 精 氣 神 ！

多謝哂

可能會幫你抽喉嚨啲分泌物拎去做快速測試

你仲要驗血+尿

喺， 係 精 氣 神！

柯屎架車車

祝福
希望你無事

以前入院聽啲姑娘同埋姐姐叫便便車

都冇

唔知有冇機會使用呢

咁多嘢搞

多謝

啱啱先屙完 好似水戰龜咁

可能係食錯野喎

威記？

咁唔會中疑似個案喎

可能係 前一晚飲咗旺仔牛奶

係

未知 因為醫生話有幾個啲症狀都好似我咁 但結果係確診

隔離咗係咪無人可以探你？
定係屋企人可以隔住玻璃同你傾吓計？

以前成日嚮呢間房幫人照肺

冇人可以探

你係去診所之後佢call人捉你？

有冇報警

咁屋企人知道咗咪好擔心你？

依家食第一餐 報告仲未出

我自己 call白車

當然

有冇話幾點有報告

鼻屎lv up

冇講

唔會掛

應該差不多

旺仔牛奶好似係湖北
下世少心啲

係咪同屋企人住
屋企人冇事嗎？
7-8日前有冇去過啲好多人既地方

樓主 冇事嘅 唔想手足有事

似係喎, 上次有個連登絲 (好似係第 19 位) 中左
都無再上嚟 update 啦

救護有無full gear

有冇先去搵 PKT 聯誼一下 ?

Pwh

唔會，都唔關事，不過冇得叉電

咁同俾人收咗冇分别

你點呀

姑娘話陰性

係
冇事 多謝關心
冇

姑娘話陰性 多謝關心已經好好多

我冇確診唔知 但係我全程機不離手

接觸我嘅人都係full gear

休息多d

祝樓主好運 虛驚一場

你估你係陳秋實咩，呢度香港呀

知唔知點野返黎?

Take care bro

我叫左老豆送過嚟
Switch 風筒 煙 洗頭水一應俱全

希望你無事

依家好好多了 姑娘話陰性 不過詳細報告未知 驚有出錯 依家病症冇哂 燒又退埋 如無意外留院觀察多一日聽日應該可以出院

多謝關心

琴晚訓到以為訓左兩日

冇事就好不過巴打出左院之後都小心身體
出面開始落雨 又凍返好多

冇事

仲喺隔離病房?
定係去返普通

多謝 14號約咗女朋友酒店過先搞啲咁嘅嘢

我喺室內反而又唔太覺得凍
大家咁話

仲喺呀 悶到仆街 喺廁所食煙比姑娘屌完仲要沒收埋

我自己都唔知

陰性出院都要小心啲 個菌會扮陰性

FTOCC中邊兩樣 btw isolation 有自己廁所先正

Thanks

咁撚顛？
然後話 相信政府 唔警！

真呀屌 支那醫生講 唔知終南山定邊隻支那

咁你可以放心去屙到仆街

係唔係自己一間房?

姑娘靚唔靚

會唔會本身冇事，入左去先中？

祝你中肺炎
酒仙

唔知 四人房嚟 一個公家廁所 可沖涼 對面個呀叔將佢啲屎尿樣本周圍放 都唔知佢係咪真·肺炎

大戰？？！！

你冇嚇我啦

你本身有冇咩保護措施？

有啲人check左幾次先確診

我屙到個屎眼好痛

唔係呀 四人房 一廁所

點解要收邊個得閒keep住你個電話

容乜易冇事變有事

有個唔錯 把聲好聽 隻眼幾靚不過帶口罩睇唔哂 講嘢好溫柔

我就係驚呢樣嘢！

又屙又嘔呀 諗去邊！

不過希望你吉人天相啦。
呢個時侯睇醫生仲伏過唔睇

姐係依家有感冒徵狀都要入去隔離??

得個口罩

RIP
出院等再自隔14日啦

真係要唔想累人

有冇八下個呀叔有冇中招

佢死咗

咁你抵撚死

唔留院得唔得??
4人係入面困獸鬥
冇事都變有事啦

樓主有冇 捽眼

樓主TC啦

祝你肺炎

抵

下 咁如果其他人中咗你咪冇事變有事？

下世小心啲

Share廁所易奶嘢喎
會唔會留完樣本先中招

咁你一定中啦

佢地杏家族係晒入面，有咩擔唔擔心

狗屋都唔去咁好難幫你

睇到雞皮都起哂
好快香港都會

點call?
係咪同佢講：hi ,我可能有肺炎？

屌笑左

唔會 除非你昏迷咗 否則你喺隔離病房都係可以keep住用電話

我前幾日都test完嚟
諗起三條鼻喉就痛
覺得細個開刀個痛都無呢個咁痛

由隔離病房到icu到內科病房 唯一既活動就係玩電話 同玩佢個電視 唯一係內科病房比人嘈過一次唔應該用佢哋電插充電 條友走左繼續

我入過ICU，唔畀用電話

利申：兩年前，唔知有冇改

一定會無事㗎

知結果就pin返啦

咁我唔知啦 我個陣去屯記
住icu獨立房 即係一張床有電視 有牆我望到出面一個二個帶住呼吸機
好記得我個陣用手機係咁玩個電視轉台
個護士入嚟見我睇緊閃電俠仲問我個台點轉

旺仔 笑撚到我仆街

希望樓主冇事啦 咩病都早日康復

我前兩日都又屙又嘔又微燒睇診所 佢話我腸胃炎咋喎 call白車應該會被隔離

利申：食完兩日粥冇哂事好精神

中梗

唔知有冇機會屎用呢

咁你有乜撚野用呀？

巴打 take care 會無事的
連豬is watching your back

其實醫院餐唔算好差

便椅
依間幾靚幾乾淨
算係咁

巴打take care如果淨係屙嘔發燒會唔會淨係腸胃炎 我以前腸胃炎都冇呼吸道徵狀 因為純碎腸胃發炎
我有朋友以前藥物敏感起紅疹入左隔離病房一個禮拜
聽佢講好爽 好似入左vip房咁 冇其他病房嘈住 電視單獨睇 玩足一日電話都唔驚嘈到人
唯一唔好就係得cctvb 同埋夜晚自己一個會好驚 驚到叫護士唔好熄燈熄電視 但最後都係比護士熄左
好彩依家有啲醫院播viutv

\|/

入過瑪嘉烈隔離病房，果時生水痘入去

獨立廁所，有電視，有wifi，一日三餐，有海景，望碼頭

不過真係好悶，又早食飯，好快肚餓

頭先未爬哂文 巴打冇事就好
但呢隻病毒好仆街 會假陰性
巴打要小心身體 多啲留意住自己身體變化
尤其是醫院好多隱形病人 出病房走人個陣一定要好小心 唔好比其他人傳染到
返屋企消毒好全身 包括袋同鞋底 喺醫院著過既底褲同衫都消毒好佢 我以前出院會掉左佢 凝住洗極都好污糟

有埋wifi咁好我有朋友入過其他醫院隔離病房冇wifi 住幾日用爆哂data

放心 周伯通長命百歲

不過wifi得一格

我自己覺得幾好食，有餐有碎牛肉食添

嘩屌啲牛肉未熟有紅嘅

支那野都夠膽飲 抵你痾

充乜撚野電？用埋啲蝗語

真 唔係獨立病房好易奶野

唔該係出院後同公司講聲個情況 自我隔離14日 唔好害人
你得個口罩同其他人一齊住同一間病房 真係無事都變有事

屌你老母 你就死咗
把口咁賤

依個豬肉黎

屌你條冚家剷，醫院食煙分分鐘害死人呀
快撚啲中肺炎死啦仆街
浪費醫療資源

你知唔知醫院有氧氣
你食煙等陣火足爆炸多得你唔少

你全家死鳩埋

有咩病徵？？

咁都好啲 謝

個叉雞有我啲病毒 你抆啦

巴打 如果不幸中左 搵機會去報警

Power師傅

應該不會似像某地區被拉去集中營。有事就火化吧
放心
信得過香港！ 信得過我們的核心價值

入病房仲食煙

會唔會驗三次？

冇去狗屋咩

原來都係懷疑個案

就係驚

我都冇嘢 去狗屋有咩用呢
叫啲湖北落嚟嘅大媽去先有用㗎嘛
大鬧狗屋

點解你發燒仲要返工？你好彩冇中武漢肺炎啫，如果你中咗返工撘車路程傳俾其他人傳俾同事你好開心？

佢聽到我有發燒
5分鐘左右就話差唔多到

而家情況同你一樣

我都冇中

Thanks a lot

呢餐係最好其他都係食粥

負皮 上一頁

我都住過幾次醫院，當然同出面野食無得比，但真心覺得已經唔差

係 結果係腸胃炎 冇事 都唔爽 對面個阿叔咳到仆街
我驚肺炎多啲

我嗰度冇 琴晚買咗隻薩爾達傳說用手機wifi download 單到而家出院都未撚單完

清楚明白

多謝🙏🏻

俾d掙扎啦。

咁先至新鮮呀
你唔識野

抵撚死

會

驗完就冇機會去架啦
梗係一有病徵就要搵警察幫手啦

好大間房

想知邊間院咁大整蠱
幾個suspected case 擺埋同一間房？

因為我去嗰間
由我A&E 分流完就已經係獨立房再轉負壓再直上一人一格嘅隔離病房
result出之前全部都係full PPE咁接觸我

精氣神啊屌你

咁大鑊嘅咩
真係唔知
好對唔住
冇下次了

當然會！

唔知驗左幾多次
但係抽左好多嘢俾佢驗
又鼻喉 又屎又尿 又血

你老味你支那人黎? 係醫院入面食煙?

垃圾樓豬

拉 上一頁

多謝真係唔中
幾時俾6個Number我

威記 但係我嗰個係四人房 加埋我都係得兩個人 算唔算正常？

errrr 就咁諗好似有少少唔正常
因為如果你另一張床嗰個真係有
而你本身係無
咁你就好無辜中埋招

不過唔知係咪因為佢哋無哂床位

巴打幾時出得院？

無事既

點算而家好撚驚
不過點都好自我隔離14日最穩陣

啱啱出咗院啦依家返到屋企樓下

咁你知唔知另一個係咪都陰性先如果佢都係咪應該無事

如果你係煙民我諗你應該明白我嗰時嘅心情係幾咁痛苦
冇嘢做 又頂癮喎 又唔出得病房 同埋真係唔知原來係醫院入面食煙係咁大鑊 冇下次

打返個靚丁賀一賀佢先啦

真係第一次留言屌人
你唔好咁撚自私喇屌
你同班自私大陸西有撚分別呀咁
佢地夠無諗過係飛機開逃生門食煙咁大獲喇
佢地都話無下次喇
好撚自私呀你d人

做乜冇啦啦入左去?

佢我就唔知 不過唔知點解今朝姑娘入嚟嘅時候冇Full gear 淨係帶住口罩

一定一定 julia等緊我

Rip

Sorlysorly知錯知錯

咁你可以放心啦
因為即係代表出咗result成間房嘅都無問題
所以佢哋會轉返普通裝去接觸你哋

如果有事/懷疑緊有事嘅佢哋一定會全副武裝

早幾年係九龍塘東鐵站月台(室外)
有大陸人踎係度食煙
我都覺得誇張
你仲能誇

記得去狗局

下世小心d

其實嗰晚打邊爐有冇咩特別嘢
令到咁大鑊
例如 會唔會好焗

你都戇鳩

Take Care

冇事嘅

有無周圍吐口水

搵理由為自己開脫，果然係腥港人

腸胃炎姐

會唔會係腸胃炎

醫院食煙都夠膽死，下次試埋係醫院扑野啦

你一開波點知自己無野

爭扎

幫手監察下前線夠唔夠gear

樓豬正垃圾支那人

本身都想問侯你
但追完po見你起醫院食煙
唔係一句煙隱起大曬
分分鐘觸發消防系統/影響醫院廁所抽風系統/影響醫護人員
希望你sorly sorly完出番黎去到邊到食煙都考慮下其他人
因為呼吸道唔好嘅人吸到真係好唔舒服
希望大家身體健康

扑護士

撐住，不過旺仔牛奶吖嗱，睇你下次重敢唔敢飲